## Акцентные вопросы

1. React(Плюсы, минусы, особенности)
2. Virtual DOM?
3. Разница между управляемыми (controlled) и не управляемыми (uncontrolled) компонентами?
4. Стадии жизненного цикла компонента в React?
5. Что такое React Reconciliation?
6. Хуки(Преимущество, недостатки)
7. Что такое React Fiber?
8. Что такое «бурение пропсов» (Prop Drilling)?
9. Техники оптимизации React?
10. Что триггерит перерендер компонента?


## Не нужные вопросы

1. Разница между теневым (Shadow) и виртуальным (Virtual) DOM?
2. Что такое компонент-переключатель (Switching Component)?
3. Разница между компонентом и контейнером?
4. Как React обрабатывает, или ограничивает использование пропсов определенного типа?
5. Что такое инверсия наследования (Inheritance Inversion)?
6. Разница между createElement() и cloneElement()?
7. Для чего предназначен метод registerServiceWorker() в React?
8. Какие хуки были добавлены в React Router версии 5?
9. Как передавать пропсы в React Router?
